飲少少酒wingwing地都幾舒服

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推!

醉醉地好訓d

光復香港
時代革命

個種感覺好舒服 之後就咁訓覺 咩都唔洗煩咁

的確係,第日唔使返工

忘記煩惱

飲開咩酒求推薦

啤酒

係但呢排太多事無咩機會飲酒..
係屋企又唔會飲

啤酒好難醉喎

劈得多就會醉

成晚去廁所

唔得㗎我 我一定要醉

Vodka溝？燒酒個啲都度數好高

20幾度嗰啲燒酒？

係啊但我未飲過但我諗王少無啤酒咁飽
飲啤酒醉之前已經飽到飲唔落

聽日買嚟j下最近因為啲事食左藥都訓唔到

巴打冇嘢嘛 講嚟聽下

病左？希望你快啲好返啦巴打
飲少少好啦仲要你食緊藥

個心病左嗰啲係敏感藥嚟，副作用就係令我易啲訓到

搵人傾下會唔會舒服啲啊心病？
聽日你飲完話我知燒酒好唔好feel

本身無咩朋友加上件事又唔係好講得俾啲frd聽所以算啦燒酒聽日俾包膠你

係咪都係個啲俾陌生人講都唔想被朋友身邊人講個類
人人多少都有呢啲事嘅加油啊巴打

我一心尋死btw多謝你

下，唔好啦尋死，老土講句我都間唔中有呢啲念頭，但係我又諗呢個世界上有好多嘢未試有啲唔甘心，再加上死會痛嫁嘛

你有咩想講想傾係呢到同下大家訴苦囉我一定會俾啲安慰你嫁，畢竟大家都生存不容易

死咩呀唔准死 好多野等住你做呀
一醉解千愁酒醒再同連登巴絲出發去遊行集會

有啲野醉完之後咪又係要返去現實面對

啤酒不了
難飲 難醉 肥

白酒係咪都唔會易醉？

還好啦 你係咁隊係咁隊先會斷片

或者咁講，我已經失敗到連好多嘢未試嗰種唔甘心都無左宜家嘅我寜願痛一陣都好過繼續生存

不過短期內都唔會嘅，一來國難當前，二來都想屋企嗰兩老享下福先

咁咩酒易斷片

等我地抗爭成功個日可能所有嘢都會有好轉
我都唔講咁多廢話啦，總之巴打加油你唔孤獨嫁

大家成功咗之後就充滿希望啦！！

又好飲但係又ok高酒精嘅酒 例如long island iced tea呢啲cocktail

唔好咁爛飲啦 傷身呀

唔好飲啤酒啦 要飲到wing聽朝又頭痛
是但買支whisky 一杯仔夠你舒舒服服去訓

唔好尋死啦，去做死士算啦，起碼有一班手足睇住，無咁易死

唔知自己講緊乜，總之唔好尋死啦

劏完好撚辛苦

會喊到仆街

劏完喊完會舒服啲
不過第日hangover好撚辛苦

唔想人地睇到自己爆曬有咩唔開心但次次都飲到醉曬

小毒毒喺屋企自隊
出去飲野唔會立亂開心事台

屋企有屋企人邊到都冇得做返自己 淨係識係連登放負

最鍾意飲到wingwing地個陣同男朋友deep talk

巴打要人陪？

不了